特朗普欲邀文在寅參加G7 韓國擔心與會中國不高興

韓國青瓦台核心人士31日就美國總統特朗普稱想邀請韓國出席七國集團（G7）峰會一事表示，此事韓方將和美方協商。不過，若韓國應邀出席峰會，雖然將有助於提高韓國的外交力量和國際地位，但也可能給韓中關係造成壓力。

據韓聯社今天報道稱，韓青瓦台回應特朗普稱望邀請韓國出席G7峰會，並說此事韓方將和美方協商。

對於“事先是否已收到美方有關出席會議邀請”的提問，該人士表示，此前沒有收到美方的通報。

報道引據路透社消息，當地時間30日，特朗普在專機上接受記者採訪時表示，今年的七國集團峰會將推延至9月左右進行，屆時他想邀請韓國、澳大利亞、俄羅斯和印度出席峰會。

就美國總統特朗普表達邀請韓國出席七國集團（G7）峰會之意。韓聯社說，若韓國應邀出席峰會，將有助於提高韓國的外交力量和國際地位，但也可能給韓中關係造成壓力。

該報道稱，2008年，韓國應時任主席國日本的邀請，與澳大利亞一起首次出席八國集團（G7和俄羅斯）峰會。若今年韓國出席峰會，在成功抗疫方面已獲世界認可的韓國國際地位將進一步提高。韓方認為，美方邀請韓國出席七國集團峰會可能是特朗普意圖吸引韓國等四國重新組建11國集團。若韓國加入該11國集團，將在國際事務上獲得更大發言權。

但是從目前來看，韓國恐難加入新的機制。增加成員國必須獲得現有成員國一致同意。但二戰勞工索賠案、日本對韓國限制出口措施等導致韓日關係降溫，因此很難期待成員國日本同意韓國加入。

該報道稱，另據分析，特朗普或想要藉此次峰會之機牽制中國，這將會給韓國政府帶來壓力。

身為韓國總統嘅利益總唔係放喺自己嘅民族

唔講以為小學生

驚就直接奶中算啦

韓國而家仲停留係 "唔好激嬲中共"
既時期

韓國真係隻二五狗黎

以前嘅白鴿黨

上次部署完導彈, 韓國冇咗支那遊客重創咩?
不過韓國總統不嬲都係受制於財閥

思維停留喺，自古以來

韓國就係中國嘅藩屬國

南朝鮮: 唔好激嬲共產黨

on9左膠，而家係叫你表忠呀～76。揀定企邊面，仲想兩頭蛇呀？

屌係咪要佢啲國民屌臭佢先得呀

比d guts啦屌你
對中共越縮越冇著數架

美國叫你歸邊啊仲係到柒

係咪同美國斷交 每次中國唔高興就唔出席
咁美國唔高興又點

陣間轉個頭叫肥仔金黎開

有得俾你同日本平起平坐展現國家地位 都唔L識把握機會

金仔仲醒過你

激嬲共產黨系列

^政府

X Japan

垃圾

老派泛民都係咁

依家係投名狀，睇你企邊一邊！

快d整番迎恩門

係佢姐
其他街邊嘅Oppa唔會囉

白鴿

橫掂都係要落維尼面，直接請埋English la

韓民族嘅利益 = 人民幣

有時我真係覺得南韓都要走返去右翼白色恐怖時代

朴正熙肯定會激到紮紮跳

驚乜9 日本都唔驚啦 係正隔離

仲唔加入盟軍 將來後果自負

政府係, 人民唔係

擔心美國唔高興好過啦

韓國係大財團控制 會唔會係啲財團怕中國唔買嘢 Samsung LG嗰啲財團

正如比連登仔了解下世界唔係非黑即白
支持你反共唔等於係好人
奶共又唔等於一定反民主

唔擔心激嬲美國？

韓國唔跟美國死路一條啦

仲想奶共賺人仔

社運果方面泡菜係師傅

咁唔通為咗利益權宜而忽略做人宗旨咩?
南韓人為左阻止共產主義吞拼朝鮮半島而斷送幾百萬人嘅生命， 咁唔通為咗達致利益而忽略過往父輩所流嘅鮮血嗎？

原來五毛嚟

金仔日日同支那勾心鬥角
分分鐘命都冇
點同日嘆夜嘆既奶支左膠比

撤回薩德導彈， 睇下你畀北韓飛毛腿打到你飛起嗰陣 ，仲想唔想keep起人民幣？

玩緊何制

睇得出好多國都好唔服
如果國示威同肺炎搞到美國國勢轉弱
相信好多國家會反佢

勇武鬥爭走得最前 火魔法裝修都只不過係濕濕碎

而家 侵侵 可以睇清楚 邊d先係 自己友

支国個玻璃心你點撚樣佢都會碎嫁啦

侵侵作風咁樣一定唔服

人民幣真香咋

侵侵呢加玩壁壘分明

我覺得其他幾國會出聲反對

佢地流過既血後人唔珍惜，美國早知唔幫手，等北泡統一

留名今年內被戰狼加速

韓國人民族主義上頭
所以視朝鮮係同一民族, 佢地好期待統一的
反而視美國為殖民者, 覺得係被美蘇搞到分裂好屈辱
佢地反美反日多過反朝鮮

佢係咪都唔高興架啦 全世界欠佢架嘛 你理鳩得佢咩

文在寅，記唔記得你個fd盧武炫

對唔對得住死係武漢肺炎既國民

冇美國駐軍，大韓民國滅亡都係一瞬間嘅事

而家嘅白鴿黨仲係咁

你仲記唔記得為咗自由民主而犧牲嘅李韓烈、朴鐘哲，仲有光州烈士？

垃撚圾

推

韓國唔去 小心2邊都得罪

咁想美國定中國唔高興呀
二簡一

垃圾總統
歸邊都唔識

過多幾個月支共撚有錢買野咩

一係TRUMP 一係維尼
總有一個唔高興

唔洗諗喇 無得食兩家茶飯架

中國仲好似玩緊限韓令

奶共韓國

人民幣沒法擋

我覺得佢哋同日本有牙齒印個問題仲大

强國唔係搞左限韓令幾年？

仲想兩邊走呀

韓國總統係成個南韓最危險工作，個個一落台就俾人告

泡狗真係麻能煩

你肯去，以後南韓就成為G8/G9/G10 一份子，位列世界強國之一

你唔去，咪得中国讚你兩句乖狗狗囉

韓國反日親中

咩理由都假，最尾先係心中果句，講咁多都係叫美國逼日本同意韓國加入成為十一國集團

阿文生唔通仲覺得可以討好兩邊？

如果支那被孤立
驚閪支那罷買咩
到時佢跪玻璃求你賣野俾佢啦
最大糧食國唔通一時三刻可以做到自給自足咩
(當然唔理人民死活無問題嘅)

不過點都會有d左膠國國家最尾都係要奶人民幣

文大左膠個名唔係流架

咁我覺得南韓最尾都會加入
太多理由佢唔會唔咁做
依家都係扮下同中國仲有計傾，唔係反哂面冇得返轉頭

咪係，呢次把握地位上升左
到時就搵到歐洲市場買你果啲5G設備，手機，家電啦

文在寅:叔叔，爸爸唔高興喎

on9仔 , 仲驚乜撚野維尼

咁都怯

真心？

其實好事黎 再咁落去美國實諗盡辦法做尻支共
唔可以再比支共係國際增加影響力
繼續放任支共落去 美國好快唔夠鬥

文在寅隻奶共狗幾時死？

無撚有錯 韓國人好撐我哋

我係侵就煎佢兩巴！再屌佢係唔撚係男人嚟！番去搵習爸爸同彭媽媽啦懦夫裙腳囝！

但而家文在寅支持新高

咁驚中共嬲，不如合併入支那啦

正契弟

大韓民國特別行政區？

民主國家，點樣嘅人民就有點樣嘅政府

韓國民主化與國家認同 ──美國、核武、與統一

呢個韓國真係好可憐 唔敢企硬

韓國平民點會撐中國
咪玩
平時啲偶像組合有個中國人都屌到媽媽聲

文在寅真係垃圾嚟

重點係畀晒機會你韓國同G7平起平坐(特別係日本)
咁都唔去就正一on9仔

你話佢好共 但三叔係第一班徹廠既人 日本仔都未走佢地已經走晒

幾時先明共產黨有幾低賤
你踩住佢先會尊重你

而家咪一樣

幾國都係包圍中國既國家
目標好明顯

根本全世界所有大國都係諗住咁做
無咩事點解要叉隻腳埋去
係連登班傻鳩係度笑人地蠢唔歸邊

根本韓國人一直都唔妥中國啦
限韓令之後更甚
依家政府係想食哂兩家茶飯舉棋不定姐
不過最尾點都會企美國果邊
美國俾到南韓既利益遠大過中國
本身三星都冇哂中國市場，聯手美國做低中國敵對企業點都對南韓有利
三星都出一堆平價手價，唔怕冇得賺歐元
依家最大問題可能係日本想唔想侵南韓玩姐

做得華為係三星非常樂意見到

佢想咁做唔代表要大大聲做美國護旗手
日落帝國咪一樣係度扭屎忽花
有時唔係樣樣都要做到出面

你唔去就激嬲美國 去就激嬲中國，緊係激嬲中國好過激嬲美國

如果美國出聲, 韓日應該會畀下面唔互屌(住)

揀好左 企支那果邊

三星手機有冇用美國技術呢🤔

企中國果邊可以準備好快又下台同經濟會好大倒退
南韓財閥邊會肯